Ze draaide zich niet om om hem te begroeten met een glimlach, maar bleef heel stil staan, vrij roerloos.
Hij sloeg zijn arm om haar middel en trok haar naar zich toe.
"Esmeralda, liefste!"
zei hij, en zijn stem klonk geliefd.
"Ben je gelukkig - mijn vrouw?"
